又一個獌狗示威者 坐監

被告秦鏡鈞(紅衫)被判監4星期。(何量鈞攝)

持雙程證來港的無業內地漢，聲稱因認為美國與近日香港抗議事件有關，遂由內地攜噴漆到香港，並在美國駐港澳總領事館的大閘噴上「中國必勝」字句，惟未完成時已被領事館的保安阻止並報警求助。該內地漢秦鏡鈞今(20日)於東區法院承認一項刑事損壞罪，被裁判官判處監禁4星期。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

勇武獌

抵啦 獌狗

呢個係大陸仔吉邨春袋子

Fact checked

肯定係佢

係會員 x加爾

利迷=反共第一人
獌狗=奶共第一狗

爵連黎

冇撚錯

呢啲就真係愛國啦
撐警果班學下野啦

咪屈,佢諗住噴中國必亡

抵死